熱刺與祖記就戴巴拿轉會費達成協議

Tottenham have agreed a fee with Juventus for Paulo Dybala worth £64.4m, according to Sky in Italy.

Personal terms are yet to be agreed between Spurs and Dybala's camp.

It is understood Dybala's image rights will be an obstacle in negotiations for the 25-year-old forward.

Sky Sports News reported last month Tottenham made an enquiry for Dybala, but it is understood any move for him would hinge on the futures of Christian Eriksen and Danny Rose.

Manchester United were keen to sign Dybala, but ended their pursuit of the Argentine forward due to his hesitance over the move and his agent's demands, Sky Sports News understands.

There was a deal in place, according to Sky in Italy, which would have taken Romelu Lukaku to Juventus with Dybala heading to Old Trafford.

The transfer was hinging on Dybala's preference and his agreement of personal terms with the Premier League side.

However, United are now considering a late move for Tottenham midfielder Eriksen before Thursday's deadline.

Sky sports

好平 70m...

戴巴拿係咪睇唔起我地曼聯

點估到佢地兩個可以拉埋黎講

唉
大材小用

究竟大巴拿係教練同球迷眼中係咪差好遠

65M想簽到

條友仔唔係企硬35萬周薪，經理人要16m佣金咩

要祖accept唔難, 已經開到口想佢躝
但熱俾唔俾得起週薪, 點搞掂個image right同大巴肯唔肯去先係最難搞

點解祖咁想賣佢
當打又有商業價值

一山不能藏二虎 牙朗去左之後帶bra娜數據差左

dybala學mma

仲有千幾萬俏像權

牙朗頂到幾多季牙
上季牙朗都差過皇馬好多la

你拎祖記同皇馬中場比....

達成不轉會協議

但對手意甲廢好多,
祖記係意甲屈過皇馬係西甲

意甲廢唔代表祖記勁,祖記好多場都係靠黑哨羸波

未官宣
得啖笑

好似因為戴巴拿要打官司
一輸就要交40m俾人
意甲全部球隊都係乞衣 肯定寧願快放
賺一筆好過搏打贏官司唔駛俾錢

死熱狗又想搞事

Dybala 300k 人工 加 image right 12m
Levy肯出就轉死性

佢個image right分分鐘搞到佢完約先離開到祖記

levy條光頭西會唔會有方法幫佢打嬴

死熱狗咪做架兩

MMA哪有錢